能愛著你 不怕寂寞 為你失眠都不錯

記得起身痾夜尿喇

訓唔到點起身啊

打埋最後一次j好del哂d相訓喇
聽朝起身又一條好漢

唔撚捨得del

辣殺

🚬 💨

唔好噴落我到

早d訓啦

唔好太掛住佢，會令佢發惡夢

喔喔喔秋雨難找

我都想，同你一樣訓唔撚著呀🤷🏻‍♂️

識話人唔識話自己咪你呢d

我都想愁女呀 我連呢個機會都冇呀